31台隻雀仔 好得意！

係咁影住隻雀？ 乜節目

32台先係

聽講係港台職員自己拍

魚樂無窮啲fd

漫電視，成日都影唔同野

係咁架 港台無野播 成日LOOP住PLAY依啲
仲有砌模型整麵包坐日本火車

我睇過電車上層車頭景、新幹線車窗景、貨櫃碼頭吊貨櫃景

點解唔live電台d節目擺上31台播, 慳水慳力

其實幾鐘意呢類節目，平時資訊疲勞嘅時候，發牛逗果時睇呢d真係會舒服咗

有時仲會影郊區嘅牛牛

咀似我隻雀嘅

我下晝會望住32台幾個鐘 睇睇吓就會瞓著